聽下DQ咗“何已完”嘅靚仔Luke 同最後一任港督 Lord Patten 同大家有咩講！

聽下DQ咗“何已完”嘅靚仔Luke 同最後一任港督 Lord Patten 同大家有咩講！

//Hong Kong Watch的看法，很大程度上上反映英國政壇對香港民主發展的看法，甚至會變成具體政策，林鄭月娥沒可能不知英國打算動真章。
曾在香港政府保安科處理英國國民（海外）護照（BNO）問題的林鄭月娥，看到Lord Ashdown的報告，有理由會相信英國打算動真章，因為Lord Ashdown在報告中提出的建議，便是對BNO身份平權，還他們應有的英國公民身份。林鄭對BNO的設計應略知一二，應知道英國在撤退殖民地時給當地人英籍，不論有居留權與否，都有留有一手，甚至有太平門的味道。林鄭應知道她幫助中國倒行逆施，已經實際上觸動了BNO平權的界線，才會反應如此強烈。//

大家要大力支持
捐款：

請大家繼續行動支持HK Watch
target 未到 仍需捐款

一早捐左

推

已捐

有錢出錢有力出力